我正式宣布：中大library 網站係垃圾！

我讀中文，做紙季節，要用又用唔，send email又無人幫到手。

話說上個sem好地地，重可以睇到本ebook。1-2月開始 search ebook時，見到書名，但click 入去變死link，咩都睇唔到。到3-4月，直情書都冇埋，係所有ebook 都冇晒!!!!!!!!

Why not 執柒個website!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利伸：我request 過想睇本ebook，但冇用

你讀中文
D野寫到

想要d咩書

中大圖書館on9都唔係第一日既事

激動得滯，sor

基本上中文集獻d書都睇唔到

我語言差 唔敢講
頭先睇兩次先明樓主講乜